====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À propos du luxe de masse , les marques sont un capital extraordinaire et recèlent un potentiel de déploiement industriel pour la France qui a peu exploité cet atout .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

